歷史上有邊個係阿仔阿孫自己 都好勁？？

陸遜三代都幾尾機
自己唔洗講 吳國重臣
打殘劉備
陸抗 又係一代名將
個孫陸機 陸雲 晉朝有名既文人
有無其他人挑機

康熙？

我想講既比你講左
BTW孫堅？

康 雍 乾

成吉思汗

正日，日成，正恩

點為之勁?如果高官重臣就係，我諗應該唔少，因為舊時士族門閥觀念咁重

司馬懿 師昭 炎

李佩材有幾房夫人，分別為侯容莊、任瑞芝、鄒勝金，子孫後代不少是香港現代有名的人物，包括兒子李作元、李作亨、李作聯、李作芳、孫子李福樹、李福善、李福兆、李福和、李福逑、李福深、曾孫李國寶、李國章、李國能等。

突然諗起現代都有啲咁既人

劉邦 文帝 景帝 武帝
四代都堅料

Bernoulli

馬克思 列寧 毛澤東

金日成 金正日 金正恩
毛澤東 毛岸青 毛新宇

北條早雲 北條氏綱 北條氏康
島津忠恆 島津貴久 島津四兄弟
真田幸隆 真田昌幸 真田信幸、真田信繁

李淵 李世民 李治

秦孝公 秦惠文王 秦昭襄王 秦始皇

曹家三父子囉

帖木兒

中間曹丕好似唔及老豆同自己個仔出色喎

做皇帝廢d啫文采係有番咁上下都算係咁啦
同佢個仔比算各有千秋啦
不過同曹操比邊個都死

鐵木真，拖雷，忽必烈

李嘉誠 李澤楷 李長治

東晉謝家

楊業

呢個係幾代都咁仆街
唔係幾代都勁

毛利元就 小早川景隆 毛利輝元（都算符合標題

卡普 龍 路飛

王安國 王念孫 王引之

最撚勁

蘇洵蘇軾蘇轍

孫悟空 孫悟飯 佢個女

細佬

李國能 李志喜咪清泉

我阿爺我老豆我

係😞😞

拿度，朗拿度，c朗拿度

巴打請Google

嘩 李志喜同李國能兩條友打籠通引蝗蟲入關喎 咁都清泉？

菲魔 西哥 菲魔個孫

布殊

舒米高 卡斯柏舒米高

孫悟空

老馬甸尼、馬甸尼、馬甸尼個仔

1jo 2jo 3jo 4jo 5jo 6jo

冇撚得輸

伊巴謙莫域,伊巴謙莫域,伊巴謙莫域

格古洛
悟飯
悟天

岳飛 岳飛 岳柯

腓特烈呢

咩士兵國王個三代

馬甸尼

努爾哈赤 皇太極 康熙

個孫都係

水門，嗚人，個仔

其實都曹丕先係最勁果個
曹操雄材大略 但不通治國之道
曹丕執唔少手尾

同埋佢本身文學水平都極高
比細佬曹植有過之而無不及
雖然作品冇曹植果種狂放不羈 自由風格既題材
但論文學批判賞析佢絕對係三人中最出色既

係 jojo jojo jojo jojo jojo jojo

少女時代 f(x) red velvet

lm

C君 小肥 快必

楊業 楊家七子 楊文廣

淨係隋唐演義入面既角色都可以講幾個

呢個真個 係一個咁既逆境搵到對自己最有利既方案，仲要實行到

係撚，佢或者係最有特色
曹植既狂，同對世事既不屑，
曹操既豪，視天下為己出既快意，
曹丕都冇，點叫最出色

漢文帝 景帝 武帝 昭帝
四代
得皇帝諗到

係撚 治國?衝動打吳國打到自己病死
為人又小氣又仆街
毫無王者風範

秦孝公 惠文王 昭襄王

鄂圖曼帝國既鄂圖曼一世到蘇里曼一世既十個君王

王翦

呢個真係一門三傑

呢樣同曹操無得比

真田幸隆，昌幸，信繁算唔算

陸浩明 梁天琦 陸永

梁振英 梁齊蔭 梁天奇

佢老豆秦獻公都唔差架

曹操 曹丕 曹叡

向前 向華強 向佐

郭嘯天 郭靖 郭芙

Donald 得，Donald 侵，Donald 曾

其實清朝好窮好廢你知唔知

畀人一炮打死叫好勁？

郭芙

馬超 C.馬超 司馬昭

垃圾乾隆

順治呢

加埋李華度4代同堂

郭襄完勝郭芙啦
btw郭嘯天其實有咩把炮
利申冇睇原著

無把炮技倆，被金人鞭屍

最衰完顏洪烈個咸濕仔

島津忠良
島津貴久
島津義久義弘
島津忠恒

腓特烈一世 腓特烈·威廉一世 腓特烈大帝

伊杜奧
杜奧巴
奧巴坦

包惜弱都唔係好女人

記錯左 當我冇講過

霍金？

house of medici

成家都痴線佬
可惜已絕後

金日成 金正日 金正恩

伊達一門

scientist算唔算勁
居禮夫人，佢老公，佢個女，佢女婿，全部都係nobel prize得主 (居禮夫人自己仲要拎兩次)

4代目 嗚門 佢個仔

社會成功人士 佢個仔 佢個孫

悟空
悟飯
悟天

唔天係個孫？

唔撚知 無我份 好撚灰

腓特烈 腓特烈 同腓特烈

連登仔

歷史通稱「康雍乾盛世」，好波

冇佢邊有人可統一女真，建立大清江山。

康熙係曾孫 中間有個順治